[急急急！！！] 小弟跌咗銀包

有冇人今朝8點半倒係608 上層車尾執到一個啡色銀包 入面有紅色花紋

有冇巴絲執到可以還返比我
我唔想換二代身份證

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

有冇好心巴絲執到俾返啲卡我

幫推